邊間全年旅遊保比較好?

AA 留tg死全家

間間差唔多
睇有無回贈好過
上次買唔記得邊間 送咗$500百佳卷

ACE好似

Dbs好似送包車去機場

旅程延誤
如公共交通工具因發生機械及/或/電力故障/失靈、工業行動、惡劣天氣或自然災害導致暫停服務等引致旅程延誤，則每 8 小時可獲賠償港幣250 元。

有冇ching用過Starr?